其實而家香港咁多怨氣係由咩搞成？

我吾明點解啲人又怨政府又怨中共，但係自已個part都未做好既時候，又要怨社會俾吾到啲咩你，不如你諗下你俾到啲咩出黎 講真 我覺得香港人愈黎愈冇格 基本禮貌同修養都冇 你講乜q野大陸狗點樣點樣 根本就五十步笑百步
咩都怪人先 根本有時關大陸咩事 香港退步係香港人造成。
學咩人理政治 根本呢啲遊戲吾到你地挽 搞好自己本身 先好諗大圍野啦

=,=on9

吾 挽

讀好書先扮代表ok?